抖音，小紅書

人類文明進展兩大毒瘤。

喺技術層面抖音係
video streaming + boardcast messaging + membership application

冇乜毒唔毒瘤，𠵱三樣嘢本身好中性，同大部分細菌、病毒唔同